(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

周同學過左身 大家都好悲憤
但要明白罷工唔係個個有能力做到
好多公司會秋後 因為呢場仗有排打
幫人被罷工都係可以理解

想像點樣可以由一起身開始就幫人被罷工
大家早一晚早睡早起 6點好起身準備！

1) 警鐘誤鳴 無lift搭 要行樓梯
2) 樓下每個巴士站有雜物 埋唔到站 條路就會更塞 （以唔好影響交通安全為前提）
3)上車個時數銀仔 站站有人唔唔好飛站 扮整親慢慢上落車
4) 不斷過對面來回搭車loop到夠鐘
5) 假日司機都要全體出動 超守法揸車 慢過平時揸 做足考車個時規矩 路口睇真望真先出去
6)高速公路/tunnel扮爆呔死火塞路

只要路面一塞 人就會去鐵 鐵就頂唔順 因為本身已經overloaded in peak hours
但基於鐵太多cam & food panda 建議玩得小心d

1) 戴口罩喪咳扮暈拉手制唔犯法
2) 唔小心跌野落路軌唔犯法
3) 同站長講好似有人墜軌唔犯法
4)遲左落車畀門夾唔犯法
5) 個袋夾到個門唔犯法
只要每個站每卡都有人輪住做 架車想順利開都難
6)係車站食煙令警鐘誤鳴淨係罰錢唔使拉
7)頭站倒瀉野等人唔敢上車唔犯法
*千萬唔好襯無人無狗係大站放雞尾酒
*千萬唔好Tunnel快閃RB
*千萬放完RB再放埋屎魔法/腐爛野落去 無普通人敢掂架

重申我知罷工係合法權利
但請體諒埋好多人都想被罷工
我地好願意配合！
咁多人上過街支持我地
只要做好文宣 決定好時間 幫大家洗腦
因為我地唔想再見有任何人傷亡
大三罷係我地唯一武器！
大家明白點解要罷工被罷工 知咩事醒水打番公司話番唔到就得 又贏
大大聲係車上面講 “屌落車食早餐喇望 有排玩呀佢地” 攪掂!

幫幫手

Pishhh

被罷工

Pishhhh

Pishhhhh

P牌推唔郁!!

幫推

推！大家謹記！早啲起身！

大部分唔犯法 大部分個個都做得！

謝謝 你甩左P

早起身就做得！

無錯

Pish

幫黨鐵車門裝修，效果更理想

咁多cam

你指聽朝就開波做野？

PUSH

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

被罷工當日做喇

Pishh

求大家罷啦

支持！
主動罷工對港奴好難，唔出現喺office好大件事咁，但被罷工就唔同，容易解釋又有效果

Push

推
但問題係點維持

好多人有心罷

呢個真呀
大大聲打番公司話你睇新聞都知咩事

成個朝早咁玩 下午食埋lunch都一兩點 有幾多人會番 索性射波唔出奇
你淨係市開唔到 機場crew番唔到都夠仆街

推

各大隧道

入公海傾啦

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

香港人成日話想嬴想嬴 連罷工都唔肯嬴條春咩

NP

請體諒

會唔會有垃圾車唔小心係市區倒野...

唔知架

鐵果到如果入口封圍板會好危險，大家唔好做

聽日first day唔敢罷
大家可唔可以陪我幫自己罷

一卷厠紙阻延西鐵首班車
好得人驚

唔好做封印師

明架啦

唔好呀

push

有車既巴打千萬唔好係吐公屯公扮水滾停車開車頭蓋呀 4條線一塞就咩都冇架喇

嚴重影響香港人返工係非常不要得既事
大把人手停口停 累到人地冇飯開你班暴徒點擔當得起

扮被罷工，自己參與幫人被罷工

正有此意

好驚驚呀

香港人 罷工啦

希望呢D事唔會發生喺我身上, 會好驚青唔識處理
利申, 新牌仔+ 假日司機, 需要操多D車拎經驗

當自己考緊試咁揸就fit哂觀感

一齊罷呀！

嗯, 之後老闆就講
喂你邊個邊個, 你住得遠丫, 聽日好7點鐘搭車.
仲有邊個邊個, 你仲住得遠丫天水圍, 聽日6點半好上車啦

上到車同番到工兩樣野
你老細番唔番到先
番唔到就醒水喇
退一萬步 咁撚仆街個日SL囉

罷

港島重點要搞呀
香港經濟命脈
二嚟有咁多精英
班狗未必會太過份

全力支持被罷工

而家仲諗咩阻到人？
唔通呢幾個月咁多件事會阻唔到人？
會鬧你阻到佢既只會係自私既藍絲

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

吓，咁好咩

P牌推唔郁

被罷工的確有效d

我想被罷工呀，手足幫手。

推啊

支持被擺工 靜靜雞做野

[個別時件]

我有朋友halloween 果晚旺角中環打晒仗, 佢返夜班話危險同老細講唔返

佢老細親自渣架車去佢屋企樓下要車佢返工

個老闆咁熱心, 好難罷

到時D路塞晒，又唔係咁講

幫人幫到底，朝早 7 點起身幫手罷工！

佢過到黎再番到公司 我當佢贏

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊: